敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

師共之所長以制共